單簧管巴絲入

中學嗰陣玩過幾年concert band,
吹單簧管，考咗八級，但係一直都未有自己樂器
依家想買返枝，budget預一萬左右，
有冇巴絲有好介紹？ 上網睇buffet R同E系列都好似唔錯咁，有冇巴絲用過某幾款可以分享吓

同埋過咗咁多年都想吹返band,
但又唔想join concert band,
想join一啲細group玩吓咁，
唔知邊度可以搵到志同道合嘅朋友？

巴打覺得好唔好吹？啲聲靚唔靚？

好撚好吹

係控果度力 係可以上落自如 又輕

我都想join小型band呀

問過人話R應該要兩萬up fresh grad冇咩錢仲掙扎緊 驚買咗又搵唔到band可以夾 自己又麻麻地玩solo

我揾緊單簧管夾歌呀
手足 有無興趣傾下先？

我揾嘅人組 band
手足有無興趣？

我唔係吹單簧管...

噢sori 手足
Btw你挽咩咖

長笛

手足 有無興趣？
長笛我都要 tg傾？

ching 我有隊windband搵緊clarinet
有無興趣join一齊挽？

10000budget應該未必買到professional model, 我諗最平嘅professional model都要萬幾, 10000可能可以試下buffet E11,E12,E13?
利申 用緊R13 都幾好 以前啊sir幫手揀 佢話r13已經夠用好耐
Btw我都想玩樂團jam下歌有冇人有介紹